呢排打機領悟到一樣嘢

唔知大家有無玩過LOL，有時明明自己友五個人見到對面得兩個都唔開佢波。當然啦，佢地唔搞我地我地都無謂開佢波，繼續推塔就得，始終都係一隻推塔game。

但係玩左咁耐，成日見到自己人多過對面，對面開我地波，我地都會向後退。咁樣一個一個輪流捉，人多都比對面捉曬。雖然，我明白對面啲裝勁過我地，但係明明人多對面就會開始驚。只要我地衝翻轉頭，佢地甚至會退

所以，我希望咁多位玩家要反打嘅時候，就一齊上，對面捉極有限。
就算你俾人捉到，隊友都可以幫你！你諗吓對面比咁多人圍，佢會繼續同你玩定走？

以後大家打LOL嘅時候動作可以一致啲！唔好落單，咁就容易打Rk升分！上之前同隊友溝通好！開咪大叫：「一齊上」！

祝大家升rank順利！一齊交流或者批評我講錯嘅地方

開錯台

大家點睇

自推

賽季就完啦

事實證明我地人多對面都逼住退左先

人數少冇增援你成班衝上去
好唔好彩俾佢捉住 佢都做唔到啲咩
捉左都要佢成功帶走你先得

當然大家會自己判斷咩時候一齊上
起碼大家要大叫叫齊隊友

後面support都要跟住一齊

問題係潛意識覺得對面肥我哋好多

要打破呢個概念我地先可以避免落單

我哋係minion

肥極對面都係贏裝，好打有限

無錯，你坦到蒙多咁都敵唔過500兵

你上前線食一食TG就知有幾難

我都成日打嘅

老實講次次都係loop
對面放技
我地開陣
退
我明白咁樣係有難度，但係確實打唔破呢個loop都好難贏